Visvim fbt prime

有冇巴打知fbt prime 會唔會偏大或偏細？

fbt 想買 但超貴 btw 唔係出左好耐咩 邊度仲有得買?

我都未搵到 好難搵
官網有阿 但貴 又冇paypal

Fbt真係貴左好撚多

FBT

Visvim d 鞋偏大少少好似係 你望返佢official website 有sizechart 我著jordan 9號半 著fbt 9號岩岩好
怕咪9.5加鞋墊都得
我對唔係prime 黎